唔知而家呢刻你聽緊咩呢

我係嗰種成日戴著耳機聽歌既人，你可以話我都幾鐘意與世隔絕既感覺，又或者係為現實配樂

呢排有啲灰，無力感很重，發夢、工作、感情，好似冇一樣可以控制到咁

聽下啲開心野：